好煩呀!!!!女朋友主動唔洗我用套自己搞大左肚, 我唔想

同條女一齊左都四年幾喇, 話長唔長, 話短唔短, 未諗住結婚, 始終我都仲想賺多幾年錢先~~
最近同條女之間發生左D我嬲爆既事, 條女同我做嘅時候, 係都唔用套, 係好爽, 但係佢既態度好奇怪, 以前我唔想用套果陣, 佢驚有BB, 於是我就就下佢一路以黎都用套喇~ 但最近冇用套果次, 當時我太舒服忍唔到, 射左落條女度, 搞到佢而家有左....
我因為呢件事嬲左佢一個星期, 我自問未有心理準備做人父, 我認我係大男人果D, 屋企家教好嚴, 我唔想失禮老豆, 同D親戚, 我知條女恨生BB, 但佢唔同商量唔問我意見, 我覺得好自把自為, 完全唔尊重我~~

雖然條女話唔介意我冇樓冇婚禮唔註冊住, 又話肯生左落黎佢同佢呀媽在外家湊住先, 但佢咁做令我覺得好縛身, 因為身邊D FRD都會逼我婚, 或者可能會怪我將矛頭指落我度。上星期同佢嘈交, 佢喊住口話唔會落個BB, 咁我又唔係要佢落咁殘忍, 我同佢一齊都咁耐, 將來都會娶佢, 只係我覺得我而家仲後生, 想賺多幾年錢~~

唉, 煩到而家, 我唔係唔想認頭, 我地都見晒家長, 但係就係總有個心有條刺, 覺得條女好唔聽我話, 好任性..... 你地話我應該聽條女話, 唔結婚瞞住自己屋企人幾年, 定係即刻同佢註冊?

好煩呀各位巴打, 求救~~~

先去驗下條女個肚係咪你既先

未必係你既,放心

你又搞大sp 個肚又被條女迫婚咁煩

自己打飛機算啦

屌你大左肚就負責任啦，仲夠膽話自己係男人

帽事嘅

你食屎啦
啲精係你射
又唔係人地幫你射
有咩煩唔煩
又無迫你同佢做

唔用套，點忍啊

仲以為係自己出文
好在我意志堅定

樓主幾歲

自己垃圾無自制能力射入去仲想鬧番條女轉頭
極品垃圾真係你呢D人

爸爸

今年25了

一早叫你插屎眼架啦

可以唔忍呀 所以咪做人爸爸囉
爸爸唔好唔要我

咪係！
但男同男唔會有bb
最多得愛滋 樓豬放心

當時應該用念力忍住唔射

又sp又gf，你諗住同邊個結婚？邊個做二奶未？

未必綠帽既
可能你條友見到人地bb好可愛，就想做媽媽
你當然做爸爸啦

我搞大左sp個肚,好內疚,日日失眠

連帶兩頂帽啫

不過內射真係好正